好辛苦呀。。。

同女朋友long D好辛苦成日掛住佢掛到訓唔著
我好掛住你呀女朋友

我都掛住你

你係邊個

你男朋友

我唔格劍的